<package>
	<id>com.hius.halfipadvn</id>
	<name>HalFiPad VN</name>
	<version>2020.8.25</version>
	<compatibility>
		<firmware>
			<miniOS>13.0</miniOS>
		</firmware>
	</compatibility>
	<dependencies>
		<package>mobilesubstrate</package>
		<package>preferenceloader</package>
	</dependencies>
	<shortDescription>Mang cử chỉ hiện đại và nhiều tính năng độc đáo đến iPhone của bạn.</shortDescription>
	<descriptionlist>
		<description>Tính năng:</description>
		<description><![CDATA[
- Cử chỉ iPhone X(bao gồm chỉ dùng cử bên trái hoặc bên phải).<br/>
- Cử chỉ thu nhỏ(tương tự cử chỉ iPhone X): Giảm khả năng chuyển đổi ứng dụng nhanh chóng khi vuốt sang trái hoặc phải ở cạnh dưới.<br/>
- Vuốt cử chỉ 2 lần để đa nhiệm hoặc ra màn hình chính.<br/>
- Thanh trạng thái: iPad, iPhone X, iPhone X*-11* đã hiệu chỉnh và mặc định.<br/>
- Tuỳ chỉnh phần trăm pin.<br/>
- Nâng đáy(Bottom Inset), Bo tròn Dock và thẻ đa nhiệm ứng dụng, bo tròn góc màn hình.<br/>
- Tuỳ chỉnh thanh home.<br/>
- Hoạt ảnh khi tắt CC, Thanh gợi ý CC, thanh trạng thái trong CC (CC: trung tâm điều khiển).<br/>
- Kết hợp phím chụp ảnh màn hình như iPhone X.<br/>
- Các phím tắt bật Camera + Đèn Flash nhanh ở ngoài màn hình khoá.<br/>
- Tắt/Bật phần quay lại nhanh ứng dụng trước đó (No Breadcrumbs).<br/>
- Tính năng iPad: Dock kiểu iPad, Chia màn hình, Ứng dụng xoay ngang kiểu iPad, Thẻ đa nhiểm kiểu iPad, Thu nhỏ/Hiện trình phát video ở mọi nơi (Picture in Picture).<br/>
- Bàn phím nền tối, Bàn phím cao hơn (tuỳ chỉnh độ cao bàn phím), Sửa lỗi cho bàn phím kiểu chữ non-latin, Không dùng cử chỉ khi dùng bàn phím.<br/>
- Giao diện camera như iPhone 11(thử nghiệm), Điều khiển thu phóng và lật camera kiểu mới.<br/>
- FaceID + Ổ khoá hiển thị như iPhone X.<br/>
- Hoạt cảnh mở ứng dụng nhanh.<br/>
- Cho phép khoá xoay ngang màn hình.<br/>
- Ẩn tên ứng dụng, chấm trang, thông tin thời tiết.<br/>
- Tăng số biểu tượng Dock.<br/>
- Dock trong suốt.<br/>
- Biểu tượng nằm yên khi mở khoá màn hình.<br/>
- Giảm 1 hàng biểu tượng trên màn hình chính.<br/>
- Vuốt 2 ngón tay từ thanh trạng thái để chụp ảnh màn hình.<br/>
- Tuỳ chỉnh cho từng ứng dụng.
		]]>
		</description>
	</descriptionlist>
	<screenshots>
		<screenshot>
			<image>w.png</image>
		</screenshot>
		<screenshot>
			<image>s1.png</image>
		</screenshot>
		<screenshot>
			<image>s2.png</image>
		</screenshot>
		<screenshot>
			<image>s3.png</image>
		</screenshot>
		<screenshot>
			<image>s4.png</image>
		</screenshot>
	</screenshots>
	<changelog>
		<change>V2020.8.25</change>
		<change>Sửa lỗi, cải tiến.</change>
	</changelog>
</package>